搭緊火車返學，無喇喇有個紅毛窮撚行過嚟扮fd.....

男人老狗養老鼠
又窮又無料

頭先見有個阿姐推車賣嘢
忍唔住買哂啲零食串個傻仔食三文治
希望佢醒水知我同佢分別，快啲走人

咪係

後尾條女幾靚，巴打女朋友？

（我係包怪味糖）

？

唔好意思趕佢走....
有冇巴打同車過嚟幫幫手凶佢

轉頭會有條有錢仔同你扮fd

想搵佢做sp
一陣準備出去用加隆收服佢

係就好，條窮撚頭先想表演比我睇，點知失敗
仲要比一個女同學見到